# Omstart

## Logge på Apple

## xcode-select --install

## Kopiere over GPG og SSH

## Installere Homebrew
Trenger gnupg, fish


## Ta ned .dots

## Kjøre defaults

## Lenke ut configger

tmux: tpm

## Installer Homebrew og full Brewbundle
